究竟Twice 入面有冇人識戴口罩

真係教壞細路

Twice智商水平係咁上下

鏡頭

又唔見你戴好個狗罩

擔心定仔健康

除左多賢全隊中武肺啦

你咁對我

我返到屋企就會好好地教訓定延同彩瑛

支持層主不過要包埋多賢

就係擔心你先咁問

你而家針我

你針twice==

你中意twice?

因為個個都整容
驚戴上鼻會整甩個假鼻

米癲拉

下有邊個唔鍾意twice... 我最愛多腎

我唔鍾意

你黑心

My wife

一戴一露嘅嘢 你識條鐵咩

睇來好快會傳染成間jyp

佢地幫仔仔下面戴罩就叻

我係你好朋友

團滅gg

突發！方艙醫院真神奇出左MV！

話俾我知你番邊間清潔先

痴線

原來你真係做清潔㗎

你做洗碗

我廢青

你朝頭早五點幾就覆人 夜晚九點幾就失哂蹤
一係做清潔一係揸巴士

打機睇戲都唔比你估我生活剩係得連登

打機嗰時又唔見你諗起我地?

男人老狗玩煮飯仔

吹咩

每日平均用個幾鐘whatsapp 你平時應該幾八婆

每日平均14小時 玩咁耐

Fd太多都係一個唔好處 很忙

我長開電話

一定係日日喺度同人嘈交

😂😂🤙🏻

句句都係 You=on99

一係就You=25

事實你真係二五

You=on9

我真人很nice的

我真人係你妹夫

廢青不了